強烈要求「手機台」正名為「電話台」!

手機係共產中文!